[和你飛] 希望大家唔好譴責「留守派」或 「散水派」

大家都係摸住石頭過河,
無人知道邊一樣先得真正, 正確既做法。
好似5年前一大班左膠、黃Gphone 都係叫唔好得罪中共,
但今日已經無人相信呢套說法。
經驗係會令人成長, 大家經過今次會學識以後要 「留」 定「走」。

無人知道邊一樣先係真正, 正確既做法。

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811